應該搞個肥婆的hunger game

開個荒島送哂班肥婆上去 由得佢地互片
最後生還嘅肥婆獲勝 可以繼續生存

個荒島會陸沉

秒

加埋你老母上去沉到入地心啦